
#Atividades do módulo.

1. Implementar um embaralhador de vetor
2. Criar um vetor crescente e shuffle
3. Implementar o minimum de forma que em cada laco ele encontre o minimo e o maximo.
4. Implementar o bubble sort
5. Implementar o quick sort
6. Implementar o merge sort
7. Implementar o bucket sort
